dewi👿呢d賤種日日俾人屌，有無廉恥架？

梗係無啦
成隻賤種狗咁，枉你老豆老母生你出黎，為少少錢做埋咁多陰質野搞到佢地日日俾人屌

條廢柴成日講完一句就俾人秒 廢過蚋dee

低級五毛

👿